I.t sales 一問

小妹上次招聘日即日請咗做full time
下星期training
有幾個問題想問下
1.我係b+ab嗰邊in,係咪代表會係嗰間做？
2.要幾時先知自己返邊個brand
3.試用期要着黑衫黑褲？
求解!!thanks各位巴絲打

簽咗約未先？

HR話training嗰日簽埋

咁樣就答到你
1.唔係
2. training 簽約嗰日
3.係 黑鞋添
順便問吓樓主幾大？

咁簽約嗰日係自己揀brand?
應屆dse考生

唔係 佢編比你
Training嗰日會有好多人一齊Train同簽約
全部人都唔知道自己去邊度做同埋邊一個品牌
如果你係啱啱考完dse 我建議你都係唔好去
之前我考完出嚟又係去咗做
感覺不太良好出邊有大把好工啦

我諗住返一排儲錢去畢業旅行
加上如果宜家做過人稱最辛苦嘅sales工
之後返其他sales工都會輕鬆好多
當累積下經驗
但都要多謝你解答我咁多問題
到時想買衫嚟搵我

想知樓主而家做成點🥺

加一 有興趣in I.t

返咗4個月，同事好好🥴每個月至少有14k up
冇想像中咁難做